代好友post: 唔見左求婚戒指

請大家幫忙，今日30/11下晝2:00左右係迪欣湖/大帽山路top car park遺失一隻求婚戒指內有刻字，如有拾獲請pm通知。

買隻二手頂住先

連登有pm既咩
順便幫你推下啦

Sorry 我照copy朋友段野

pm

pmed

咁慘 幫你推下

老鼠樂園失婚戒

咁都唔見得就算啦,咪鬼結

唔見得即係未送啦，買過隻啦

好撚心痛地出錯post